[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2803)

1001轉運了

Japan

slow

又搶唔到

烏法有無同路

角球

手機真難

有運了 半細頂！

冇啦 角細日

gchi

Ja ga

屌 刷角啦 俄假

相愛很難

很久沒見

邊間教會？

有時候呢 真係唔明d隊唸緊乜
傳中入唔到去 又唔走底線

呢場邊到有live?

40分鐘 卡斯會goal 收到message

球探

卡死吊你老母追和

ok 打電話入貨先

落後都唔刷

去入錢了

睇波喎

卡斯羅斯一人比一粒

卡斯上呀

巴打識俄文?

窮既人越黎越窮 有錢會keep住有錢 定律黎
世界一定要有班人黎做地底泥

個教練send中文比我

定啦

塔利克屌你咩 快手烏龍啦

33分鐘2c

你唔係半細咩。。。

卡斯反cup一世球迷

卡斯咁撚廢 都幾難CUP

食枝煙先囉

個注蚊注 仲有注單頭卡斯...

咪係

卡斯洛達呢隊野真係唔識捉
唔買就炒人唔粒， 一買就輸， 次次都係咁

卡乜野角球：3

辛苦了祝開到

3c

去qq足球直播睇
應該差30s-1min

8.5b

屌 半場比多2c 客隊唔刷 祝福你比人456

52分鐘刷6刷角 唔貪心

半和派30k

Thanks

Lm

算了下個月都係唔賭了 草錢去旅行算反正都係輸 用咗佢仲好

lm

#52 睇唔到

block

hkjc真係9黎 唔開中央陸軍

40分鐘叫我

屌垃圾卡斯

卡斯ng唔洗多謝我

想買哈馬比

穩如xxx

給我多一點角球 垃圾俄假

半細輕鬆到...

唔通兩場秒入都冇半大

想買-3?

卡斯洛達垃圾

半大成3倍 點開

好靜啊

狼狗唔會再信。阿仙奴入前四吧

1.31*1.21*1.17 cashed

卡斯入波未啊屌

收息

快手追和啦屌

唔信狼都唔會信阿妓啦屌

有1.8

勁共龍神救

賣分

唔好救得唔得

夠鐘啦

準備好未 快goal了 扣好安全帶

有時差 等多陣啦

垃圾卡斯

屌羅斯12M

秒goal都無阻半細

比下面 可能send錯

11

12M了

仆街 12m

卡斯入入波啦

1:1

火車頭

屌你老母勁共

咁都有得執返場半和

屌睇錯 個教練話第40腳先入屌 咁都睇錯

半和同我頂真

我屌 點解唔係卡斯1:1

卡斯洛達比人襟撚住係度屌屌足40分鐘

我都係

我要10k ok

差你咋卡斯

痴返張飛先屌你老母

卡斯半大 快

26814257 lm

卡斯頂著半場

跟劇本走黎講 會兩場半和

卡斯唔差在你都開埋1:1啦屌

多謝清幫手gel

買左5千半主 5千半客

開半和 屌你老味

卡斯入未

塔利克gel

喂 卡斯半場比多個角球 我的命令

訓超半大快d入手 就開波了

Gel爆埋卡斯ok

gel撚死丫 gelgelgel

39分鐘 pen 強行12 碼
This is 俄假

好撚驚啊

卡斯真係智障隊
羅斯落後都肯刷 有波入

好彩買first goal

卡斯好廢。。

屌你老母卡斯又賣分啊 禁屌唔撚入

12m

劇本比錯場 原來岩岩比料我個教練係羅斯托夫個個 認真sor

魯賓炒單刀

4c

？

邊個時空

屌你老母烏法勁共識入未

陸軍1:0 我屌 垃圾hkjc

Delay咁多

陸軍個場又唔撚開

買左卡斯既手足可以度下場

陸軍半WIN太易買, 唔敢開

轉左平半
卡斯cup1:2 ok?

定啦 卡斯定d黎 cup硬既波 我唔會叫

屌 中柱

我真係唔明 卡斯係咁傳中 又入唔到去 究竟點解仲咁踢
死都唔落底

卡斯咪撚我

卡斯我立即
屌你老母

卡斯快手cup啦屌

你買左幾多？買上盤真係

5c

卡斯手足齊心屌屌佢

安治對家又派錢

做戲姐 下半遲早cup

8.5b重燃希望

客w買咗50草野 尻叫下

大船又沉

卡斯 你地可以離世了
主隊太正氣 肯刷角

突然好多國

屌你老母玩返場塔里克送頭先

金鐘個個？

屌 垃圾卡斯

傻尻英

25

-3c 下半場

施蒙尼

依場華西又係100%波黎

屌兩串一左頭兩場半大 卡斯

屌你老母烏法肯入未

入球大細 星期三 20
科根堡(主) 對 天狼星(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.88

混合過關 2x1
主客和
入球大細 足球過關 2x1
星期三 21
馬模(主) 對 哈馬比(客)
主客和
主@1.52
星期三 18
AIK蘇納(主) 對 赫根(客)
入球大細
細[2.5]@1.50

挑戰一下訓超先

赫根幾撚正

講左8.5b 要有信念頭先位ching有無跟

莫拉達又正選

開到派100 頭十抽一 屌你老母卡斯

咪lun gel

我

個場大波中位數都3.5/4

不了

Lm 卡斯屌你老母

大屌返個天狼星半大

卡斯下半場同我cup撚左佢啊屌

好撚黑 歡迎買對家
1. 卡斯洛達 [0/-0.5]
2. 魯賓卡山 [0/-0.5]
3. AIK蘇納 [0/-0.5]

我寧願佢加隻狗打前 基沙文擺攻中/ 拉翼
基沙文好撚廢打前

半場主客和 星期三 18
AIK蘇納(主) 對 赫根(客)
半場主客和
和@1.84

入球單雙 星期三 18
AIK蘇納(主) 對 赫根(客)
入球單雙
雙@1.80

天狼星半客 3.1

all in aik

買星星對家先

好撚黑 歡迎買對家
1. 卡斯洛達 [0/-0.5]
2. 魯賓卡山 [0/-0.5]
3. AIK蘇納 [0/-0.5]
4. 馬德里體育會[-0.5/-1]

天狼星半客糕糕糕

全上盤

華倫西亞無RODRIGO = 垃圾

華西x鏝 有冇同路

赫根要了

赫根

0059

上呀天狼星 名都型過人

dfrghgjfdrf

買左注 曼城
希望輸錢 求下你比我輸
曼聯要拎分！！

Hkjc fklmch

勁共烏法立即入波

狗

睇下bill gor出面個鋪先

情感對沖大法

又要叫了
角球

-3c

馬毛差你

唯左利記拎冠 依d錢曼聯你拎去喇！

馬體會 盤
華西 盤

唉總之就買角了

卡斯逼害半和

1:30 1:45
3串1
1:25出水

1-1 GOAL

1-1！

最易開就一定無盤 屌你狗會

快cup ar 卡斯

半大逼害

撚半大

熟悉的劇情 又撚半大
似足莫迪

下半場先啦 上半場要頂住半和

角球
要繼續努力刷角

臨訓買不注愛斯賓奴 起身收錢

終於食到12m

一

愛滋應該係時候輸

cup硬既波可以唔洗叫

食多支

垃圾卡賓

卡斯刷角入波

Bookmark左 完場bin 97 u

天狼星

要壞過凱婷了

on9 cup唔到我賓周落地

全級最壞

卡斯 火車頭 卡賓入未

穩如哈馬比

艾夫斯堡幾時入多球

G持

馬模

刷角啦

Hi

Hi 大家好嗎

天狼星半細

卡斯

7c

嘩屌

還好 好耐無見 有無見面水

冇 探下班

街蛇

穩如哈馬比 馬模仆街死

哈馬比唔係掛

比多2c我

天狼星半大

魯芬半和CASHED

BTW 屌你馬毛. 1.48WIN都輸

天狼星快入

卡斯
魯賓卡山

-.-

烏法1-0..

Thx

屌 魯芬果場補咁耐補到爆半和

法法GOALLLL

魯賓我屌你老母

正路

下體半一點敢買

卡斯75-90分鐘入波紅格43%

有啲尷尬

平時俄假唔補OR 補1分鐘
今次補3MIN唔關我事啦

魯芬急轉彎

小星星真係笑撚死人

UFA GGGGOOOOOAAAAALLLLLL

卡山廢到

唔好笑我！玩多4注瞓覺

即場買主勝啦

曼場波好大雨,唔知開唔開到波

可唔可以屌小星星老母

屌你老母爆我半和

要屌就屌我

天助利也 屌

屌你星蛇

45分鐘爆，我屌

屌 原來買錯左魯賓第一球

點解今晚咁熱鬧

我笑緊我自已呀

卡斯 比角球啦

屌你老母

ching 戎賭?

卡斯入佢老母臭西

屌勁共差啲入

係啊我都買錯 可摸耳退飛

今晚多波

12點兩場俄假快開大

算啦
主隊入多粒就差唔多

今晚狼狗會咬死阿狗

卡斯 刷下角啦 屌

屌想買馬體 買錯華西

AIK入波未

又輸200

Gel

場西甲咁難買

即場補飛

師兄你仲眼殘過我喎

我出馬體喎 你應該嬴

卡斯入得未

唔補喇唉 捐比馬會200

瞓醒就知 玩埋即場角

天狼星快手

卡斯 屌你 肯刷未啊
唔刷角球 邊有波入啊

喂 停咗10分鐘角 好落底 刷角喇！

「彪析」今晚曼聯贏波／和波都唔出奇

烏法半和，45分鐘入波爆真係屌你老母

睇中狼隊角大
問題冇錢買 卡斯咪撚我

-1c

都係要 左下體x鏝

天狼星半大 24

驚震香港七百萬人！

下體有無同路

卡斯 8.5b -1c

又懶獨特

精神支持

話說..卡斯有冇機入波？

7c咋喎

依家7個wo

卡斯 火車頭

屌到佢入

天狼星唔撚入
針

卡斯快撚d啦屌你

刷角啦 最後20分鐘啦

差兩隻比埋我

2C 真係叫到暈都未有

主隊你刷啦 卡斯廢物黎架 無限底線入佢老母啦

卡斯紅格ready

卡斯入波刷角

連登大船狼狗

天狼星半細 gel

火車頭入未

卡斯快入

買下體盤不如等即場主勝，我就唔撚信佢會秒goal

卡斯達絕殺啊

8c

-1c 快！

88888-1

求派100

艾堡

利記拎冠 抽十平分100

今晚多唔多獌狗感情注呀
出句聲好wor

卡斯屌入佢

多 我己買曼城

艾堡勁到仆街

利記拎英超 抽十平分100 留言要支持利記既說話

鏝gg

卡斯絕殺啊

刷角球啦 卡斯死廢物

卡斯你唔入 我點有錢買

留番比自己買包食啦

利記世界第一！

卡斯快無時間啦

卡斯封wt

不用了拜拜

火車頭入味

4強就炒7你疤狗

買獌盤不如買利英超冠軍

馬蹄會輸波，巴塞係咪冠軍

仆街天狼星唔撚入
唔入比人入啦

辛尼特點睇

天狼星快手啦

卡斯角球再入波

卡斯入佢未

想問下紅色曼既球迷 會支持愛隊定對家

卡斯 火車頭快

卡斯手足齊心屌到佢入

屌屌屌

巴塞西甲冠軍外國好多莊幾個月前派左彩

卡斯唔好再妹啦 要射了

屌睡超迫害半大

卡斯絕殺 快

猁狗食撚屎啦
屌你老母全家仆街死

卡斯贏到一世球迷

屌你老母下體識入未

兩場1:2未

m狗終於講人話

2場和波俄超？

賭返幾年波，賭仔已經成為每隊嘅一世球迷

卡斯好撚廢. 角又冇

卡斯入波未

想要切爾達

馬體會

WTF. 摸奶達

糕 露體

馬456

收撚皮啦不嬲講人話

拿蛇應當悔改 摩奶達勁撚到

天狼星半大玩完
屌你老母

摸奶達識入波

下體

阿妓定狼

卡斯 aik 馬體

m chi

狼派錢

天狼星仆街死

淨係伸隻腳就得，龍門都識入啦屌

8.5大GOALLLLLLLLLLLL

邊隻係連登大船就對家
利申：唔買

9c 收工

偽阿迷

阿妓前4 mode

9c Cashed

天狼星一球都無食撚屎啦

角球 tick

有冇人派100

角球大細 星期三 22
馬德里體育會(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
細[9.5]@1.85

咁係咪佢入

卡斯你老母上呀

終於9 卡斯入

半二全二咁都要輸半？

Ramsey傷 成隊廢

火車頭win tick

卡斯入得未呀

勁共!

屌你火車頭. 我個入球雙

卡斯吊你老母

贏角輸馬體 衰快手撳錯華西

麻煩食煙

天狼星 2.5b

隔離都入

又揀錯場

屌你地無人支持利記 哭了

爆冷到

食屎啦天狼星 唔入波係咪好好笑呀

卡斯 魯賓cup埋 表演69

睇盤唔似 應該好快閪

識刷唔識入

半場入球大細 星期三 23
烏德勒支(主) 對 幸運薛達(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.87

卡斯 下體

食煙

天狼星絕殺啦

同錢作對咩

刷到13C.
主隊正氣到

43%紅格唔入波 解散啦

跟 我做對手

紅格入佢啦

唔該食煙

真

今晚仲多波過星期日晚

刷到咁 肯入未

卡斯絕殺

AIK 半和CASHED

Cup硬既波唔洗叫 快入了

卡斯唔入比人入啦

兩點西甲買咩好

卡斯屌你老母

ching買咗買城未

食屎啦天狼星

卡斯空難？

祝卡斯冇份打歐戰

出去咪又輸

卡斯搭飛機空難

火車 呠呠呠呠

屌，下體9.5s頂撚實

收復4 星期日 晏就飛 兩張！

卡斯冇左兩件主力就成班垃圾

你老母卡斯落達

卡斯上呀 紅格

12m未

資深曼迷gum蛇點分析今晚

下體華撚快刷角

屌 卡斯blacklist

$400張/4D

艾爾gel

我已經轉咗支持車路士是最勁十年了

食屎天狼星

2張400？

塔利gel!

仲有人覺得cup唔到

係

卡斯cup到 食屎

食硬了

卡斯真係廢嫁wor

魯賓卡山

0030 俄假戰績
半場主客和 星期三 13 艾卡馬特 (主) 對 卡斯洛達 (客)
和 @ 2.00
讓球 星期三 13 艾卡馬特 (主) 對 卡斯洛達 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.76
角球大細 星期三 13 艾卡馬特 (主) 對 卡斯洛達 (客)
大 [8.5 個] @ 1.70
半場主客和 星期三 14 羅斯托夫 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
和 @ 1.78
入球單雙 星期三 14 羅斯托夫 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
雙 @ 1.80

主隊輕鬆gel買卡斯

你冇食？

妓強陣

阿狗冇梅屎 冇細爆 大爆
冇得輸dllm

垃撚圾 比狗賭

冇曬了

咁又半格

Japan !

賭盤既話陣間堆波都幾惡賭
剩係想買阿狗平手盤

支持利物浦勇奪亞軍

紅埋 屌啦星

戰神卡

888888

rc埋

下體會高水派錢波

下體20

紅格紅牌cashed

炸

唔賭俄假了

Boom

冇買下體半大就開到

屌

又針

求派

下體唔好炸完對家入呀

讓球 星期三 25
辛尼特(主) 對 莫斯科戴拿模(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.74

辛尼特主場惡過狗

烏德秒GOAL 半大又死

辛尼 半主 啟動

好撚黑 歡迎買對家
1. 卡斯洛達 [0/-0.5] ❌
2. 魯賓卡山 [0/-0.5] ❌
3. AIK蘇納 [0/-0.5]
4. 馬德里體育會[-0.5/-1]

俾亞冠 卡斯害死
聽日澳假

華西ready to goal

馬體會召喚冰封俠
9.5s唔想死

拜仁x辛尼特 fg

阿妓無奧巴馬

Me 9up

訓醒對答案

馬體會岩啦，係咁回傳就得

買左咩

有無人幫我到時嗌 曼聯曼聯我地支持你 今場

曼城

卡山魯賓 1-1 烏法

正常陣 中後場出翻正常人
冇曬上場果兩件地雷

曼城100%

卡山cup la

馬體即場買咩好

妓 10.5s？

是晚戰績
卡斯洛達 (客) 半和@2.0
卡斯洛達 客 [0/-0.5] @ 1.76
角球大細 卡斯洛達 大 [8.5 個] @ 1.70
羅斯托夫半場和 @ 1.78
羅斯托夫 入球雙 @ 1.80
烏法半和@1.75
烏法 客 [0/+0.5] @ 1.88
天狼星 大 [2.5/3 球] @ 1.88
馬模 @ 1.52 x AIK蘇納 細 [2.5 球] @ 1.50
AIK蘇納半和@1.84
AIK蘇納入球雙@1.80
馬體會角球9.5細@1.85
烏德勒支半場1.5大@1.87
辛尼特 主 [-0.5/-1] @ 1.74

卡山快cup

仆街了4c

5後衛 今次 曼聯好大機會守和

華西NG

中

1-1

你錯陣喎大哥

屌你老母撚羊中堅

屌真係 炸完對家入

買唔到

馬毛快CUP 烏德快半大

咦 好似forza錯

馬體會 魯賓卡山

有機會輸半

馬半主

咪撚刷角快手半場3c完

有無機入多2球

發覺自己好撚醒 岩岩好補到飛

我了

炸完對家入 真係好易買

All in 咗8.5s可以點部署？

噁心人

角球頂撚住
冰封俠

半場2:1 雙贏得唔得

卡山cup未

再入錢

冇人買下體會角球咩

烏德半大啦快

得我一個係到9叫冰封俠

訓陣先，0240見

屌 炸撚走左下體會半主

有無人感覺[0/+0.5] 2.05賠率成日開到

無女對家
畢包包角細
阿妓盤/角大
拜半大

切大船？

卡山絕殺未

馬毛CUPPED

烏德4MIN 入波又開半細.
半大真係俾狗買

西甲角大已死

俄假兩場下盤

狼隊定阿妓

9.5s角可以點部署

仆街烏德半大1.87

即刻瞓教 瞓醒收錢

4分鐘入波都開唔到真係要戒半大了

求中

辛尼 快d 456 莫斯科 上啊

又黎秒goal半細

睇好切，畢包，阿記

包包個關輸了

等睇下半場一開波2:0撚半大

準備

是晚戰績
卡斯洛達 (客) 半和@2.0
卡斯洛達 客 [0/-0.5] @ 1.76
角球大細 卡斯洛達 大 [8.5 個] @ 1.70
羅斯托夫半場和 @ 1.78
羅斯托夫 入球雙 @ 1.80
烏法半和@1.75
烏法 客 [0/+0.5] @ 1.88
天狼星 大 [2.5/3 球] @ 1.88
馬模 @ 1.52 x AIK蘇納 細 [2.5 球] @ 1.50
AIK蘇納半和@1.84
AIK蘇納入球雙@1.80
馬體會角球9.5細@1.85
烏德勒支半場1.5大@1.87
辛尼特 主 [-0.5/-1] @ 1.74
愛斯賓奴角球9.5S @ 1.7
雷加利斯角球9.5S @ 1.6

同問

馬毛勁撚到

Aik入波未

盤咁深 垃圾波

屌你老母烏德開半大啦

因為全名叫德國拜仁杯

半大未

有

烏德勒支依40min究竟係度做乜

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

同AZ果場一樣. 屌你叫到最後

一齊jump

決定all in曼聯

仆街1.87嗌到樓下投訴

烏德叫咁耐先1:1

手持9.5s，補7.5會唔會太快

Aik 下體

阿記-1抵搏

奧斯特 入多粒啦

話撚咗買下體嘅人要驗腦，依家買主勝好過盤啦

是晚戰績
卡斯洛達 (客) 半和@2.0
卡斯洛達 客 [0/-0.5] @ 1.76
角球大細 卡斯洛達 大 [8.5 個] @ 1.70
羅斯托夫半場和 @ 1.78
羅斯托夫 入球雙 @ 1.80
烏法半和@1.75
烏法 客 [0/+0.5] @ 1.88
天狼星 大 [2.5/3 球] @ 1.88
馬模 @ 1.52 x AIK蘇納 細 [2.5 球] @ 1.50
AIK蘇納半和@1.84
AIK蘇納入球雙@1.80
馬體會角球9.5細@1.85
烏德勒支半場1.5大@1.87
辛尼特 主 [-0.5/-1] @ 1.74
愛斯賓奴角球9.5S @ 1.7
雷加利斯角球9.5S @ 1.6
雲達不來梅 讓球 主[+1.5/+2]@1.82

角大，等緊6.5

烏法半和慘死揮手🙋🏻‍♂️

雷加做乜9遲開

9.5s救我要頂住

好撚黑 歡迎買對家
1. 卡斯洛達 [0/-0.5] ❌
2. 魯賓卡山 [0/-0.5] ❌
3. AIK蘇納 [0/-0.5]
4. 馬德里體育會[-0.5/-1]
5. 阿仙奴[0]

辛尼特真係廢物黎 射5球都唔中龍

AIK 入乜尻 屌你

Aik

話說0:0都當入球雙？

未完埸唔好咁快GEL住

曼城派錢波 最後召集

有我加持！呢2日追左幾k數

咁aik入多粒

2-1

2:1

天狼星1粒都冇. WTF

巴打有咩關照下OK? 要追8k

兩場高水訓超-1 竟然開到

天狼星2.5大
頭10 reply 抽1派$500

Me

me

LM

根本冇可能

0 0

1

黑根和抽2個巴打幫我含

雷加平手主.重心
但開左波..
睇下阿妓買唔買
我冇錢買

5x16係咩玩法

唔緊要 多謝你先 嬴多d

辛尼快啦

拜仁強陣

赫根追和我放針

仆街切爾達角細已死

獨到

你買我對家又中

Gelgor燈撚完未 紀律燈閪

我無買你對家牙...走咗去買紅色大字黑西對家hacken...針

咪撚刷角阿dllm

我已經連續幾日n條過關 斷1關
斷1 5x16好分過5x6

一齊叫1-1啦

赫根入未？

下體會9.5b係咪夢

咪撚刷角阿
冰封俠

事前 訓醒派隊 _ 錢

切耳達fg?

9.5細腳震未

曼城買上盤同角大就穩贏了

等2倍補7.5b算

屌我無睇一陣開咗角，買唔切6.5大，明明啱啱講完

刷乜9，屌你老母

赫狗入未

我一定補

有無link狼狗

9.5s補唔補8.5b好

等足水

赫根追和到放針

西甲好奇怪
2隊fg都有2.22
有錢快汁

好撚腳震

讓球 星期三 32
曼聯(主) 對 曼城(客)
讓球
客[-1]@1.75

$ 9,990.00

屌等唔到水

屌7C未買

走盤格

下體 拜仁

屌咁撚快7c

是晚戰績
卡斯洛達 (客) 半和@2.0
卡斯洛達 客 [0/-0.5] @ 1.76
角球大細 卡斯洛達 大 [8.5 個] @ 1.70
羅斯托夫半場和 @ 1.78
羅斯托夫 入球雙 @ 1.80
烏法半和@1.75
烏法 客 [0/+0.5] @ 1.88
天狼星 大 [2.5/3 球] @ 1.88
馬模 @ 1.52 x AIK蘇納 細 [2.5 球] @ 1.50
AIK蘇納半和@1.84
AIK蘇納入球雙@1.80
馬體會角球9.5細@1.85
烏德勒支半場1.5大@1.87
辛尼特 主 [-0.5/-1] @ 1.74
愛斯賓奴角球9.5S @ 1.7
雷加利斯角球9.5S @ 1.6
雲達不來梅 讓球 主[+1.5/+2]@1.82
曼城 讓球-1 @1.75

我覺得華西會入波

Hacken追和未

西甲7.5角派錢易到

屌9.5b跳船算

9.5s頂實啦屌

點睇曼城10.5

好想all in鏝揾人屌醒我

唔會啦爆硬

跳船啦 買返9.5b

球王阿古路 咁都唔買

唔好爆8.5s plz

想9.5先買

買左魚拉特 莊家誘客

米蘭場波唔似開到大

仲有20幾分鐘 好難頂

好撚黑 歡迎買對家
1. 卡斯洛達 [0/-0.5] ❌
2. 魯賓卡山 [0/-0.5] ❌
3. AIK蘇納 [0/-0.5] ✔️
4. 馬德里體育會[-0.5/-1]
5. 阿仙奴[0]

下體會10c完啦好嗎

唉，希望牙路入波比我睇，好耐未入過波了

買左乜

神射手仲有冇得爭

有無人撐拿樸迪

又冰角...角大24

會收錢的
放心

一樣入球數

上場守唔到洛蘭迪 屌佢老母 垃圾

2.5入球大

鏝開硬啦
巴都輕鬆炒獌

阿記刷角未

尊重

咁買係咪等於自殺

Ok 拿子

巴地上最強...

走地跟左你雷加主買多注和 希望唔好燈到你

過關同路

啱呀，比啲信念，巴打買左幾多一

真
美斯

一蚊不買垃圾獌
但覺得鏝讓太少 有啲鬼 睇波算

一齊叫

格羅2.5cashed

角大24

冇事既

伊禾比做乜9

鏝呢場和係咪只要利跟住贏哂就拎冠？

冇女入波

愛斯賓奴 1-0 切爾達
無女

Yes

12m？下體會

無女goal

華西十二碼

對家12m

狼隊係咪唔應該買角細

隻角開唔開到

拜仁半大
阿妓刷角
下體入多粒

22

2:2

下體要開始刷角

拜仁半大死得

華倫正氣 3.5/4b cAshed ng cAshed

9.5s手足準備補8.5b

成日私食

貪心啲9.5先

你會補返500？9c角膽

基斯文救世界未

有場斬咗

馬體9.5 大

貼account 上黎

唔貪心8.5好了

3-2!

3:2補唔補8.5？

3:2

Goal

令撚到

哇世界波，角大GG

令你老母

狼隊禁屌

nba 每邊一粒

下體正氣大波全格cashed

荷甲個場做乜

咁撚惡買好大?

龍門呆撚咗

射得好靚

狼隊打big6

講撚緊你個令字呀傻鳩，無買邊隊W

愛斯賓奴角細似乎有返啲希望

11.5b
10.5b
9.5b
8.5b
全軍覆沒

好想買英超角細 但理智叫我唔好咁做

小小哋要咗1注狼9.5

華倫刷角呀

9.5s頂撚住

頂.. 下體會9.5S
見2-2 跳左船8.5B

開9啦好嗎

角細力頂

上次臨尾比佢爆5角好想4

狼1:0

屌 狼仔俾人屌咁耐以為已死

搞乜鬼家下網頁版HKJC買波仲要入多次密碼前2字後2字?好撚煩

雙曼刷角未

開個9比我輸少d好唔好？

支持呀.

阿肯刷未

邊有

你係咪剔錯野

支持

我最後都冇補

包包個場咁快有0.5 1b買

Big6殺手

小試曼fg

獌

miss咗冇買盤 有諗過直屌主勝但冇信念

我都冇補，見到比12m都唔比角就唔補了

屌. 跳左船又唔刷.
開9C啦仆街

狼隊晒料

星期56日輸到仆街之後縮注
跟住呢幾日全角細咁制
係咪玩9緊我

屌你老母辛尼特入未呀
下體會嚇到賴屎先半格

今日亞冠全角細 執得兩注走寶

曼聯禁屌

包包10

9.5s

曼城中伏

辛尼特入未

屌. 補到輸埋水位. 仆街

我縮到淨係敢落半注甚至更少
之後就全部派錢角細

拖住呀

all in 阿妓ng
狼你老母咩
未見過阿爭前四？大撚哂架

唔好比利攞冠軍得唔得

呢D就係懶熱血既傻西
呢場出哂120分力都冇3分
愛記果場出力反而仲有機3分啦

未見過big6屠夫？

比九c丫

做野買唔到阿雲達同a米
剩係手持獌下體辛尼

是晚戰績
卡斯洛達 (客) 半和@2.0
卡斯洛達 客 [0/-0.5] @ 1.76
角球大細 卡斯洛達 大 [8.5 個] @ 1.70
羅斯托夫半場和 @ 1.78
羅斯托夫 入球雙 @ 1.80
烏法半和@1.75
烏法 客 [0/+0.5] @ 1.88
天狼星 大 [2.5/3 球] @ 1.88
馬模 @ 1.52 x AIK蘇納 細 [2.5 球] @ 1.50
AIK蘇納半和@1.84
AIK蘇納入球雙@1.80
馬體會角球9.5細@1.85
馬體會角球8.5大@1.84
烏德勒支半場1.5大@1.87
辛尼特 主 [-0.5/-1] @ 1.74
愛斯賓奴角球9.5S @ 1.7
雷加利斯角球9.5S @ 1.6
雲達不來梅 讓球 主[+1.5/+2]@1.82
曼城 讓球-1 @1.75

阿妓俾角plz

閪包唔係賣分？ 屌你

屌你老母
雷加咁輸烏龍

咩網有曼城直播

點解阿妓落後反而狼刷角

馬體會呢隊波踢法真係好撚閪

跳左船就停角半粒鐘. 我屌你

30痕

阿狗呢場連後備都冇奧巴馬

狼隊2:0

阿0-2

20狼

狼20

中伏狼

當我冇講過

狼贏硬

仆街 場荷甲做咩斬左 買左大波

💰 cashed

我狼

曼7.5b入得過？

曼城求走盤

第5打第7 做咩講到羸硬咁

阿狗走盤啦屌你老母

好撚黑 歡迎買對家
1. 卡斯洛達 [0/-0.5] ❌
2. 魯賓卡山 [0/-0.5] ❌
3. AIK蘇納 [0/-0.5] ✔️
4. 馬德里體育會[-0.5/-1] ✔️
5. 阿仙奴[0] ❌

應該無人買左阿妓咁on9掛 仲要無奧巴馬

求阿走盤

衰啲講句 呀返客場未試過平手盤咁撚衰

屌我唔明狼隊有咩爭次次都要搞9 big6

仆街啦啊

呢個陣佢哋最勁㗎啦
係差隻羊姐

威囉 疊馬囉

有無角水

阿狗 作客 輸2粒

Lm 派我？

無野爭 vs阿要爭前4 平手盤？

上次半一佢又同我00完 落翻英甲踢啦

鏝即場客w

上場無得怪佢，佢全攻
反而修咸頓死守，快撚啲落英冠吧

米蘭果邊似一球都入唔到
入球大要針了

想買獌fg 有無勸阻

利雲特有無同路

曼城咩事咁廢

似樣

想問串左3埸 其中一埸輸半盤點計

屌你老母買左大 腰斬

阿狗走盤啦屌你老尾

最聯fg

但bill gor要獌連

拜仁比多粒

搞咩

唔知。求佢開返

投注額輸半再串埋尾兩關